媒體盤點了足壇球星在Ins上擁有粉絲數量的排名頭5位

Instagram擁有最多粉絲的足壇球星是誰？答案是C羅。近日，媒體盤點了足壇球星在Ins上擁有粉絲數量的排名，C羅、內馬爾和梅西名列前三。

調查顯示，C羅目前在Ins、Facebook和Twitter上總計有3.3億粉絲關注，其中Ins上目前有超過1.5億的粉絲。去年底，這個數字就突破了1.21億。

在C羅身後的是內馬爾，他在Ins上有1.1億粉絲，而梅西也從去年底的8800萬粉絲上升至1.1億粉絲。英格蘭球星貝克漢姆以5500萬粉絲排名第四，排在第五位的是拜仁的J羅（4111萬

中國係咪無ins,唔見武磊?

C朗第一，唔過2頁

仲乜唔整個微博粉絲數目調查

武磊最少13億

世界第一

當今球壇排名前三的球員是誰？詢問不同的球迷，你會得到不同的答案。然而在社交網絡上，葡萄牙球星C.朗拿度無疑是最受全球球迷們追捧的偶像。《入球網》日前統計了在Instagram上粉絲最多的足球球員排名，C.朗拿度、尼馬和美斯位居前三名。
在Twitter、臉書和Ins上，C.朗拿度共擁有3.13億粉絲。去年3月，葡萄牙人在Ins上的粉絲突破了1.21億人，這也讓他穩居這份排行榜第一的寶座。巴西球星尼馬以9000萬粉絲的數量位居第二名。阿根廷球星美斯以8800萬粉絲的數量位列第三名。
儘管已經遠離賽場，但是「萬人迷」大衛碧咸仍以4300萬粉絲的數量位居第四位，遠高於現役的基沙文（1500萬粉絲）、泰亞高-施華（1300萬粉絲）和利雲度夫斯基（1200萬粉絲）等球星。重掌皇馬教鞭的法國球星施丹則擁有1600萬粉絲。現役最受歡迎的英國足球運動員是皇馬球星巴爾，他在Ins上擁有3300萬粉絲。
年輕球員中，巴黎球星麥巴比在IG上擁有700萬粉絲。曼城前鋒捷西斯擁有600萬粉絲。巴塞攻擊手迪比利、熱刺射手簡尼和曼聯球星拉舒福特都擁有400萬粉絲，熱刺球星阿里的粉絲數量是300萬。但是這些球員都無緣入選這份榜單的前25名。
以下是Instagram上粉絲最多的足球球員排名表（括號內為其在IG上的用戶名）
1：C.朗拿度（cristiano），1.21億粉絲
2：尼馬（neymarjr），9000萬粉絲
3：美斯（leomessi），8800萬粉絲
4：大衛碧咸（davidbeckham），4300萬粉絲
5：J.洛（jamesrodriguez10），3500萬粉絲
6：巴爾（garethbale11），3300萬粉絲
7：伊巴謙莫域（iamzlatanibrahimovic），3000萬粉絲
8：朗拿甸奴（ronaldinho），3000萬粉絲
9：蘇亞雷斯（luissuarez9），2600萬粉絲
10：馬些路（marcelotwelve），2300萬粉絲
11：賓施馬（karimbenzema），2200萬粉絲
12：拉莫斯（sergioramos），2200萬粉絲
13：恩尼斯達（andresiniesta8），2100萬粉絲
14：普巴（paulpogba），2100萬粉絲
15：大衛-路斯（davidluiz_4），1800萬粉絲
16：艾維斯（danialves），1800萬粉絲
17：施丹（zidane），1600萬粉絲
18：奧斯爾（m10_official），1500萬粉絲
19：卻奧斯（8s），1500萬粉絲
20：比基（3gerardpique），1500萬粉絲
21：基沙文（antogriezmann），1500萬粉絲
22：戴巴拿（paulodybala），1300萬粉絲
23：泰亞高-施華（thiagosilva_33），1300萬粉絲
24：卡卡（kaka），1300萬粉絲
25：卡斯拿斯（ikercasillas），1200萬粉絲

賓周都2200萬

iamzlatanibrahimovic